-   Herr Borowski hat alles gelesen
-   Herr Borowski zeigt sich mit allem einverstanden
-   Drupal ist nicht möglich
-   MediaCore ist nicht wie gewünscht, aber wohl tauglich, Anfoderungen gehen vor

